YOUTUBE 會員

有冇得熄咗佢

smart tube tv

如果賣點仰冇廣告同背景聽做賣點，每月88蚊我覺得算貴

SUB 咗佢唔洗煩

如果有得淨買無廣告就好.....

咖哩大法出左名咁耐仲有人唔知

屌無香港chart
好似好少廣東話歌

香港版要買個family plan有幾難？

啱啱係Twitter見到有人話某D account開始唔比用呢招

阿根廷仲平呀

用緊YouTube Vanced

已解決

adblock

電視內置app 呢 apple tv 呢

YouTube Vanced有得Miracast
仲用乜鬼電視內置app

用得Apple唔係連YouTube Premium都買唔起啊
Android TV可以用Smart Tube TV

家人大法$17一個月

cheap到

但個打中文系統十分19

但係屋企人個account使唔使轉埋嗰個國家？
如果我自己阿根廷+2個香港account可唔可以？

用語音輸入啦

唔可以

用非官方方法YouTube Vanced都算
仲大大聲認叻已解決
真係完美演繹新香港人本色

可以

我成個family location都係美國
比錢果個係呀差

香港family plan 都係每人十幾...同親戚夾都夠啦

That is yidun